<利迷入>古天奴同哨牙仔走，邊個傷啲？

古天奴出到聲想走，睇怕都走左九成，同哨牙仔又係去巴塞，咁邊個走對利記傷啲？

正：古
負：哨